{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069374",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "리얼스페인 판교점"
    },
    "text": "城南市盆唐区板橋駅路10番ギル12-5に位置するリアルスペインは、予約は平日ランチ12時以前とディナーの予約のみ可能です。 ペット同伴は不可であり、週末と祝日は予約できません。 土日祝日は午前9時から午後10時まで営業しており、ブレイクタイムはありません。 駐車はベッキョン洞カフェ通りの公営駐車場をご利用ください。食事の領収書をお持ちいただければ、1時間無料で駐車できます。 天候によってテラス席はオープンできない場合もあり、テラス席は予約できません。 材料がなくなった場合は早めに営業を終了することもできます。 リアルスペインは城南板橋地域最高のスペインレストランで、様々なタパス料理とシーフードパエリア、サングリアのようなスペインの代表ワインカクテルがあるプレミアムレストランです。 いつも最善を尽くしておいしい食べ物を作るように努力しています。 リアルスペインは毎日11:00から15:00までランチラストオーダーは14:00で、毎日17:00から21:00までディナーラストオーダーは20:00です。 日曜日は休みです。 メニューとしてはランチセットが3800ウォン、パエリアが18,900ウォン、パスタが10,900ウォンから16,500ウォンまで、タパスが4,000ウォンから19,500ウォンまで、ワインコルクチャージが20,000ウォン、ボトルワインが28,000ウォンから110,000円までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リアルスペインはどこに位置していますか？",
            "answer": "リアルスペインは城南市盆唐区板橋駅路10番ギル12-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインではどのような予約ができますか？",
            "answer": "リアルスペインでは平日のランチ12時以前とディナーの予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインではペット同伴が可能ですか？",
            "answer": "リアルスペインではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインは週末と祝日に営業していますか？",
            "answer": "リアルスペインは週末と祝日は営業しておらず、予約もできません。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リアルスペインは土日祝日は午前9時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインの駐車場はどこを利用すればいいですか？",
            "answer": "リアルスペインの駐車場はベッキョン洞カフェ通りの公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインのテラス席は予約できますか？",
            "answer": "リアルスペインのテラス席は予約できません。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインの営業終了時間はどのような条件で決まりますか？",
            "answer": "リアルスペインでは材料がなくなった場合に営業を早めに終了することもあります。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインの料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "リアルスペインでは様々なタパス料理とシーフードパエリア、サングリアのようなスペインの代表ワインカクテルがあります。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リアルスペインの営業時間は毎日11:00から15:00までのランチと、毎日17:00から21:00までのディナーです。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "リアルスペインは日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "リアルスペインのメニューにはランチセット、パエリア、パスタ、タパスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "リアルスペインのワインの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "リアルスペインのワインの値段は28,000ウォンから110,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 572
    }
}